日本仲有冇airbnb

日本仲有冇airbnb ?

有，不過少好多
同埋仍然有伏店

冇ge已經下哂架
係間屋個page到會有注冊 number e.g.
"届出／許可登録番号
M120012703"

巴打
$399 link